覺唔覺得講oops嘅人好虛偽

成個低智能ai咁

oops

低b仔特登挑釁

回錯...？

所以我講開oppa

仲有pee pee / vv

岩呀 通常都係講屌

好尷尬...

個d真弱智

whoops

哎 呀

通常都係暗諷咁講

試造句

其他人柒咗嘅時候，就會oops咁驚嘆